有冇人讀ive試過claim返Ielts考試費?

上網見人話讀ive期間考到ielts 6以上就有得拎返考試費
但係我打過去學校問，佢地又唔知有呢回事
想問有冇巴打曾經成功claim過，成功既話流程又係點樣

有學生claim過

佢話係 你所屬的department 負責處理
你要填張form

或者你打去language centre之類的地方問下點處理都得
佢地可能都有張form
填完交返畀department

好，唔該巴打

你已經考到6分啦？
恭喜恭喜